越黎越似 JOKER 電影入面既世界

其實由始至終都係

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

睇個陣已經咁諗。。

香港要既唔係蝙蝠俠
而係JOKER